千祈唔好送鞋比人……

唔係好快變ex

你將個鞋字讀快d就同人差唔多

真係試過

發明左用聲控

唔敢面對

原來巴塞已經發明左用聲控黎剎車同踩油

成個波台都揾緊肥絲

關唔關汪事

一開始又唔咁覆 柒左就認啦

你柒埋右